取消香港獨立關稅地位 係咪即係向香港徵收 中國同等關稅😂

建議林鄭向美國報復 增加100%懲罰性關稅

林奠 林奠 林奠

唔係錢咁簡單
好多野美國直頭唔比入中國境

連登仔求仁得仁

關税獨立係分離主義

美國會報告

Hong Kong continues on the path of greater economic integration
with the Mainland. The Hong Kong government has sought to
position Hong Kong as a regional hub for China’s Belt and Road
Initiative and a key node of the Guangdong-Hong Kong-Macau
Greater Bay Area integration project, Beijing’s plan to establish
a globally competitive advanced manufacturing, finance, and
technology center.

報告摘要（英文）：

香港繼續走上更加經濟一體化的道路
與內地。 香港政府一直在尋求將香港定位為中國一帶一路的區域樞紐倡議和粵港澳的關鍵節點大灣區整合項目，北京的計劃建立具有全球競爭力的先進製造業，金融業和技術中心。
<google翻譯>

淘寶終於免運費?

諗太多